Alejandro Jose Espinel Perez
En este Proyecto se implemento un servidor Spring 
<h1>back</h1>
en la parte del back para activar <br>
cd back-spring<br>
/mvnw spring-boot:run<br>
(Se implemento Java 11 con el open jdk) <br>
para correr el servidor en la direccion localhost:4444/<br>
<h1>front</h1>
y para correr el front<br>
cd fronted-angular<br>
npm intall<br>
ng serve<br>
en el cual esta aplicacion corre la direccion localhost:4200/<br>
con las vistas <br>
<h1>consultas</h1>
en esta parte se uso material design<br>
<h1>edicion</h1>
en esta parte con sus respectivas validaciones y sus respectivas expresiones regulares para cada uno de los campos<br>
<h1>registro</h1>
al igual que la edicion con la diferencias que estos son usuarios nuevos<br>
se uso una toolbar <br>
un footer entre otras cosas<br>

